{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043690",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "스마일찰진꽈배기"
    },
    "text": "こんにちは~ツイストドーナツ、コロッケホットドッグでおいしい丈の食べ物をお楽しみください~ 営業時間は土曜日から木曜日まで毎日10時30分から19時までで、月曜日は休みですのでご注意ください。 メニューとしては、もちしたツイストドーナツを1個700ウォンで購入でき、3個は2000ウォン、8個は5000ウォンで販売しています。 もちホットドッグは1000ウォン、もちドーナツも1000ウォンで提供されます。 チーズボールは6個4000ウォン、チーズホットドッグは2000ウォンです。 チャプチェコロッケは1500ウォンで、もち米ドーナツを3つ持って行きたいなら2000ウォンが必要です。 小豆ドーナツとホットドッグはそれぞれ1000ウォンです。 おいしい食べ物をお楽しみいただけるようお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は土曜日から木曜日まで毎日10時30分から19時までです。"
        },
        {
            "question": "定休日はありますか？",
            "answer": "月曜日が定休日となっておりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ツイストドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "もちしたツイストドーナツは1個700ウォンで購入できます。3個は2000ウォン、8個は5000ウォンで販売しています。"
        },
        {
            "question": "もちホットドッグの値段はいくらですか？",
            "answer": "もちホットドッグは1000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "もちドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "もちドーナツも1000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "チーズボールの値段はいくらですか？",
            "answer": "チーズボールは6個4000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チーズホットドッグの値段はいくらですか？",
            "answer": "チーズホットドッグは2000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャプチェコロッケの値段はいくらですか？",
            "answer": "チャプチェコロッケは1500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "もち米ドーナツはいくつ持って行けますか？",
            "answer": "もち米ドーナツを3つ持って行きたい場合、2000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "小豆ドーナツとホットドッグの値段はいくらですか？",
            "answer": "小豆ドーナツとホットドッグはそれぞれ1000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 338
    }
}